[仙境傳說] RO 私服#hoho# 破50人

EZ RO仿官方台服同步
伺服器區域：外國
伺服器開機時間：24H
伺服器人數上限：無上限
伺服器等級上限：175
伺服器經驗倍率：30倍
伺服器職業倍率：30倍
伺服器物品掉落：20倍
伺服器裝備掉落：20倍
伺服器有無商業街、商城：有
伺服器有無道管：有
伺服器箭失扣除設定：不扣
開放指令: @autoloot, @load @save @whodrops @mi

新手教學:
入左GAME 拎騎寵繩 就去主城(普城)近南門
每10LV 就搵福利NPC 拎獎 有傭兵卷
用傭兵打怪升

人才市場: 轉職 租野
綜合商店: 有點裝賣
初道出巧克力金幣 抽頭飾
中道出波利代幣 換 戰死者裝

神器:雷神守護者 做任換
神裝商人:轉蛋0.5%出
angel =雷腰
小惡魔=草飾
天蠍=冒險者背包
處女=RWC CAP帽

註冊: AC_M/_F
下次登入唔洗再有_M/_F
_m=男 _F=女

下載就玩得
EZ RO.EXE 開GAME

新玩家推完POST 搵GM (如無ONLINR ADD TG ID:easyro)
有300點送

玩貓 未實裝晒

送一張日頭圖

有咩改請留言

幾好玩 個ser啲人好有人情味

大家自己人

1

好想玩返RO

玩啦!

又開新post？

張圖 dlln

大推
一齊玩喇喂

好少人 個個都爆lv得自己升